有冇人成功 由爛尾裝修佬度 追番條數

海關 差佬 小額都冇撚用？

呢d多數要搵黑勢力

小額如果對方唔黎 會點

你條撚樣由steam同paypal度追返幾皮嘢先啦
等睇你告到steam破產呀

你唔係出租架咩

圓方傢俱設計公司 認住呢間野 個老細應承做既野唔做 最後做咗出黎唔改 三口六面傾掂跟客要求 最後無理到 d設計又柒

裝修佬呢D同的士佬一樣賤業，無一個有成信，叫聲師父以為自己真係大師
唔洗諗追倒數，又有好多大陸落黎開工，翻左上去更加唔洗諗

抵撚死
你厄人人厄你

爛左尾 之後另外再搵人搞 搞掂左

冇左幾錢

品味空間

不單止設計柒
整錯遲交貨仲賴屎賴屁
同你傾仲要寸寸貢

屌你老母

冇交過貨 比完錢就失左蹤

呃得人多有報應

認住鄭烈斌呢條能樣開工無耐就收撚咗一半錢，工程未撚夠3成就破撚咗產，佢條仆街冚家產講就天下無撚敵做野就一滴滴呀，潛撚咗水搵都搵唔撚到，最慘我間屋要做嘅都係錯撚晒FUCK